點解有d保險會保埋自殺？

曾經係網上睇過一份保險， 自殺既話可以賠10萬。 個個想自殺既人死前買返份咪賠死保險公司？

正路要夠13個月先賠

保額係幾多先

你條命只係值10萬?

好似多數限一年內唔賠。叫做Set個合理時段受保當刻個事主唔係蓄意咁做, 之後點解自殺佢地唔理, 你當係保條友死左呢個事實囉。可能計過數咁做既話賺個%好低賺到錢咪保囉

10萬咁少,買個位都唔夠

你都on9 為左10雞自殺
都抵賠啦

拎綜援咪得
一個月五千
一年都五萬啦
10萬自殺無撚野呀

到賠嘅時候就會話你漏報有精神病